聽講民航想禁國泰機翻大陸

【权威发布：民航局向香港国泰航空发出重大航空安全风险警示】8月9日，针对香港国泰航空近期在多起事件中暴露出的安全风险及隐患，民航局向香港国泰航空发出重大航空安全风险警示。
近期，香港国泰航空先后发生飞行人员参与暴力冲击被控暴动罪却未被停止飞行活动，以及恶意泄露航班旅客信息等事件，存在严重威胁航空安全的隐患，造成了恶劣的社会影响，增加了香港至内地的输入性航空安全风险。
本着对安全隐患零容忍的原则，为维护航空运输秩序，切实保护旅客安全，防范航空活动对空中、地面和水面第三人发生损害，民航局在安全风险警示中，对香港国泰航空明确提出三点要求：
一是自2019年8月10日零时起，对所有参与和支持非法游行示威、暴力冲击活动，以及有过过激行为的人员，立即停止其执飞内地航班或执行与内地航空运输活动相关的一切职务活动；
二是自2019年8月11日零时起，向其在内地的运行合格审定机构报送所有飞往内地和飞越内地领空的机组人员身份信息，未经审核通过，不予接收该航班；
三是于2019年8月15日零时前，向其在内地的运行合格审定机构报送公司加强内部管控、提升飞行安全和安保水平的措施方案。
下一步，民航局将视香港国泰航空对上述警示要求的执行情况，依法依规监管处置。
同日，民航局责成民航中南地区管理局行政约见了香港国泰航空。

啱啱出po

中共想制裁國泰

我應該唔洗fc啦大家打開中共微博就睇到

大陸經濟唔掂想食埋其他航空公司生意 同迫你坐高鐵，又贏

想多啲國泰員工罷工？

太古明明出左聲名

無咁多嘢做咪可以多啲人罷，我諗佢地都唔想翻大陸
又要簽好多嘢

又助攻

好！

大陸人識揀都搭國泰啦！

d大boss唔晒返大陸咯

佢話連飛過空域都唔得喎
我行出少少咯一係
一係你射我飛機咯

有錢佬先坐飛機
好想睇啲有錢佬迫高鐵

殘體字睇死人咩

我地順手圍下高鐵咪

對唔住咯⋯⋯咁我copy 狗黎架嘛

禁埋全部大陸人搭國泰呀嘛

中共稱霸地球 世界走向末日

我要攬炒

有錢老闆果d邊會坐國航南航返大陸

屌你正呀喂

都已經打過啦
怕乜黎多次

又畀子彈美國

但係CX飛歐洲會經過支那...
唔通要好似中東三寶咁行？

我反而想知國泰中資黎？點解可以咁惡
睇個名似中資但中資公司夠膽玩咁大架咩

和平示威都唔能得
中共狗學咩人講經濟

咁似之前寄信個克警啲logic嘅

應該要學2間台仔咁行

Swire 太古
英資

低等政權垃圾手段，永遠都唔覺得自己無問題，痴撚線。

係就好，最好香港停晒d強國航班
俾晒深圳咪算囉
我寧願要多d歐洲同東南亞航線

另類送中，飛過支那領空都要交資料，幾撚惡
即係歐美印度中亞，甚至泰國都唔要交資料，係唔係痴撚線

國航有股權

應阻嚇空姐空少罷工 點算好

明正言順干預香港言論自由同遊行示威自由
中國政府仲唔係違反基本法

相信中共法治wo

幫手提返身邊人啊

勝利方程式：遊行->死線->升級

你禁我已後俾貴少少都坐國泰

支那空運剩係靠CA CZ MU 掂唔掂啊

國泰工會咁齊心，你跪低包保拿正牌罷工
仲要香港人又支持，準備封機場啦

比港龍上大陸囉
反正好多合營航班都比左港龍搞

好呀喂

請問香港去中國有邊幾間航空公司做?

支共又助攻

停咪停，驚你老母

你咁搞，唔使罷工都唔使返工啦

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

香港Airlines CX,KA,UO, HX

支那Arilines: CA, MU, CZ, XM, HU, FM

支那變北韓

停哂d大陸port，我多謝你都黎唔切

俾返條link你

國航表示

多啲國泰crew罷工

推返聽日嘅post先啦

我對於唔使飛大陸感到興奮

我屌你。。。 係咪香港人？咁都問得岀

但國航有三成股權喔

攬炒！

連飛越支那領空都要審查
影響好多航線

其實d外國航空公司好多都冇肉食
俾d國企壟斷晒，有都timing好差

呢樣就係國企剝削外資同埋乘客嘅地方

仲有間快運囉

我諗都成十年以上冇去過大陸

無大陸閪飛黎香港啦

哇會唔會國泰全體員工都即刻去示威

不是行動，不推文回覆，謝謝

痴線 咁樣唔違反國際法咩 憑咩要人交資料 一係你鎖國囉 傻閪

玩到咁串
其他國家都唔俾大陸機飛過領空就好玩

對唔撚住我自己google 唔好屌我啊

唔係翻大陸
係去中國

想多d人罷工？唔止國泰呀，間間都有人罷，禁晒呀

經濟制裁香港來吧來吧

快啲，唔好得把口

已經google
國泰我對你唔住
我宜家即刻出去狂推有用Post

笑

唔係太地咋咩？

應該係想俾多d生存空間國有航空企業。
因為大陸經濟唔掂，愈來愈少人撘fly機。

係就快

Push

支那同胞咁愛國
搭返大陸公司機啦
好安全㗎 唔會墜機㗎

違反左好多次啦 屌佢張曉明都擺撚到明係

重點係要審查你機組人員呀痴線

好惡啊

太古背後

香港機場好似係國泰架wo
佢走邊撚過做飛機餐邊撚個做維修

搞鳩國泰d crew 工會同你死過

入黎幫手
連儂場!進!化!

係就快呀，不如禁所有航線飛香港，少大陸人仲好

標題應該加返係中國民航局 唔係會誤會係香港民航處

敵人反對我支持

其實冇飛過返大陸

唔洗飛歐洲

不過玩國泰等於玩自己

支那國際航空持有因航29.999999999%股份

新聞都有賣 政治打壓

good news

戇鳩
正式宣戰喎
用國家力量去禁私營公司內部員工安排
樓上巴打講得啱 公然違反基本法喎

即刻唔去示威既都去示威
唔洗返鬼國，爽死

Cathay 有30%係中國航空架 撚會唔比cathay機返去

咪臭係啲支那客咁撚麻煩
又會非禮啲空姐
個個都想示威然後唔洗去

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

見機場好多國泰去大陸既機取消左

我有朋友都卡咗係上海，話呢幾日香港都入唔到境，唔多似關個颱風事

仲好啦 一經大陸要停用wifi的仆你個街

鎖國鎖國

咁搞真係WW3,身為香港人好自豪

做得出先算
白痴

呢d做法就令佢哋自己失民心

聽日打風

佢咁cut 法一定比d大陸有錢佬屌到化境

用港龍囉用快運囉咪又係國泰名下

大把機師支持，係咪夠膽禁曬佢

幾時禁大陸人黎香港？

世事已被你看透

港龍都唔得就將堆2線城市過哂比快運

全間公司都話自己示威過
邊有人想飛中國port

笑死人

大陸越來越霸道，威脅全球。

簡體字？

你咪封囉 大把你地啲國民鍾意坐國泰

港龍唔禁？
國泰港龍一家親啵

好!!!!!!!!!!

你估d空姐空少好撚想服務你d支蛆蟲咩
又係度撥火

on9到唔知點形容

支持國泰

推

你真係禁國泰經過大陸
冇晒啲大陸人
我以後唔坐其他公司機喇
次次坐CX 一年比多幾皮嘢換返安靜航行
連空氣都清啲
錢之嘛香港人大把
係啲黑警先要搶廉航去旅行

國泰冇飛大陸㗎，淨係得港龍飛。
國泰太古係大股東，中資佔小部分。

國泰今舖我支持你
Hongkong’s Airline. The best airline in world since No Mainland chinese on board!!!
包你機票全球大賣

點解唔係中國香港國泰航空
中國民航搞港獨了

無人想返大陸sor

無ac唔想開, 可唔可以cap圖呀巴打
謝謝

真係膚淺，睇得自己咁高.jpg

岩岩隔離post見到 now

點解唔直接制裁香港同香港割蓆

有嫁

40% 國航

咁荀？！咁以後就唔洗飛大陸了yeah

如果CX 主動取消所有往返大陸既機,有冇違反d 咩條例(例如扮哂要查完有咩人發過夢先開返大陸航班)

點解咁憎大陸port?真係人既問題?

點睇

期待中國乜機都冇

【權威發佈：民航局向香港國泰航空發出重大航空安全風險警示】8月9日，針對香港國泰航空近期在多起事件中暴露出的安全風險及隱患，民航局向香港國泰航空發出重大航空安全風險警示。
近期，香港國泰航空先後發生飛行人員參與暴力衝擊被控暴動罪卻未被停止飛行活動，以及惡意洩露航班旅客信息等事件，存在嚴重威脅航空安全的隱患，造成了惡劣的社會影響，增加了香港至內地的輸入性航空安全風險。
本著對安全隱患零容忍的原則，為維護航空運輸秩序，切實保護旅客安全，防範航空活動對空中、地面和水面第三人發生損害，民航局在安全風險警示中，對香港國泰航空明確提出三點要求：
一是自2019年8月10日零時起，對所有參與和支持非法遊行示威、暴力衝擊活動，以及有過過激行為的人員，立即停止其執飛內地航班或執行與內地航空運輸活動相關的一切職務活動；
二是自2019年8月11日零時起，向其在內地的運行合格審定機構報送所有飛往內地和飛越內地領空的機組人員身份信息，未經審核通過，不予接收該航班；
三是於2019年8月15日零時前，向其在內地的運行合格審定機構報送公司加強內部管控、提升飛行安全和安保水平的措施方案。
下一步，民航局將視香港國泰航空對上述警示要求的執行情況，依法依規監管處置。
同日，民航局責成民航中南地區管理局行政約見了香港國泰航空。

你想allowance收美金歐羅定人仔

DLLM

直頭好似台灣
停辦証件 唔好比佢地黎香港啦

cut自由行啦pls

因航連登都connect埋

有無國泰空姐係到？係咪開香檳慶祝？

有冇可能全國所有主要航空公司的員工，擺飛大陸？

支持示威就唔洗飛支那線
聽日全體罷工都似

國泰員工自己申報曾參與集會有冇得諗？

支持國泰全面取消中國航班

香港快運有咪得

其實佢地禁cx只會令自己轉機變得唔方便，你睇下一班cx有幾多係大陸落嚟轉機就知

鎖國囉屌你老母支那狗

仲慳返大陸空管delay嘅時間

好,制裁暴徒

仲會俾啲假人仔

認真 邊個會想飛大陸啊
多謝晒 唔使擔心中大陸port

唔係出少少咁簡單
要出好多，睇下長榮點飛歐洲就明

釋法

但有A350起碼唔係唔可行先

航權有成9個
繞經既航權只需用到第1，2個
中國大陸係唔比第5航權或以上比非中國註冊航空
要睇中國唔比國泰某部分機師邊一個航權

華航就經韓國東面入俄羅斯

正啊喂

推上國際呀，政治打壓，叫其他國家空中服務員幫拖，自high無用，無得飛大陸國泰點都要跪

一路都想架喇，唔係點養大阿爺啲航空公司呢

光復香港
時代革命

1. 國泰飛大陸得上海 北京
其他全部港龍去飛，包唔包港龍先？

2. 大陸國航持股29.9% 打自己？

3. 無空姐想飛大陸呀 屌你個閪

其實講左賣俾邊個射落海都唔俾中国。就係咁解。

你咪禁囉
我就不嬲去邊都淨係搭因航

應該包埋港龍啦

國航一定會用股權迫國泰就範

支持

最好無大陸人黎

國泰好大機會會跪低。大家有心理準備

呢單野唔係淨係影響國泰 其實對其他企業都好大影響
因為咁代表左支那有權單方面控制私人公司派咩人返支那公幹
第時其他人私企老闆返去開會都可能俾支那拒絕

飛吓東南亞航線囉。。又唔係得你呢個鬼國

高鐵都好貴 強國人應該俾唔起

土共想逼太古(4成5股份)自我審查
打壓國泰員工
雖然國航都有3成股份

如果國泰屈服，犧牲嘅又系支持運動嘅機組人員。

向ICAO投訴係咪一個出路？因為我見佢哋秘書長係中國人。

如果吾係，有冇其他組織再話語權？

挑，國泰唔做大陸航線都唔會執粒，你估有寶咩

非法游行示威
已經將佢地法律代入我地法律

咪睇下到時d crew會點囉

山間航空抵唔抵制呀仆街冚家剷

國泰今年賺緊10幾億 怕你?

禁囉
少d大陸航線仲好

支持中國杯葛香港航空公司

幫手推上ICAO 封大陸fir

PEK SHA PVG

國泰似係會跪, 員工罷工啦

禁左國泰 不如佢地全部人改坐made in China嘅飛機？睇下有冇人敢